比張祺忠教過 你問我答

發夢都估唔到、唔相信

有無留意到個木箱

成件事女古怪

Grad咗啦我

赤柱監獄幾時正名做赤大?

好似有人入過佢間房見個個木箱

入去講talk

平時條友有冇古怪嘢

比佢教過2406 做lab坐係我隔離教我 好好人 真係估唔到

分明係佢個女做架啦

好好人

動機呢?

死臭雞殺完人唔認

信唔信係佢做

個女有大好前途，咁咪老豆啃
老豆幫女食天經地義

個教授既動機都唔知啦，但係佢點解專登放條屍響Office？有車唔運去山卡啦地方？

死都唔信

好好人
真係估唔到

最危險既地方先係最安全？

無理由啦，佢點會唔知有CCTV，咁大個箱唔會比人發現？

重要佢老婆冇出過門
有CCTV實會知
唔通行後門走咩

雖然我個句係9up，但佢咁做唔似係有預謀，而係好突發咁發生，佢當時可能唔知點算，失神之下既行動黎。

似係個女做
老豆啃

係咪2406

影到佢搬箱喎

有冇係外邊玩第二味

佢老婆係正中港女
港媽
唔輸得, 乜都問到篤, 追究到底

點忍

佢只係做返男人應該做既野
保護屋企其他成員

為個女奉獻出愛

喺hku讀engine既應該大部分都上過佢堂

岩呀
位唔是咁上的

佢有冇gel頭打蠟？

咁佢搬箱原因係佢想製造自己殺佢妻而非佢女的疑點

1205 2406 3406都俾佢教
想知個真相

會唔會日後同梁天琦組成復仇者聯盟，對抗邪惡軸心支那

佢係咪撐馮敬恩架之前

就算你人身攻擊
一次半次其實就真係無乜野
但係如果係幾十年咁累積落黎就真係難講

失神仲用咁多時間整木箱？

真係估唔到
覺得佢好好，用心幫同教學生

咪話個女殺 然後扮離家出走 老豆自己啃

但已經忍咗幾十年，會唔會突然有火啊？
如果係代女認罪都幾悕虛⋯
隔離學校殺個教授用個女想自殺嚟打甩官司，
中大教授就為咗個女引啲警察拉佢

都幾難講呀
因為人身攻擊有好多種
例如有人點屌你都無所謂
直到有一日屌你屋企人
而屋企人又係你既底線
你果下就會爆出黎

又或者係你一直都係用理性話俾自己知唔爆得
直到去到樽頸位佢都繼續既話
其實都可以爆

不過宜家咩都唔知
大家都係估估下。

可唔可以教我上位

樓主佢識你？

Yes